黑豆漿便利裝

想飲啲一盒盒既黑豆漿
各位巴絲仲有無見過以上呢隻牌子既黑豆漿
或者有啲咩好介紹

我覺得山水好飲過百福

有無飲開!?

7仔

7仔有呢隻咩 我行左好多間

飲精液蛋白質咪仲高

山水正通常去ok買兩盒飲

好撚多添加劑

如果想對身體好
黑豆漿應該要係黑豆豆漿先有用
如果普通依啲加芝麻應該同普通豆漿無分別 因為成份好少 主要係顏色

咁可能真係要係 個啲包點店買先得喎

759有一罐罐的黑豆漿

Thanks 今日去望望先

好平 但台灣嘢…小心有激素

買一大罐芝麻粉仲抵啦

都係飲一枝枝新鮮好d